一齊大大力懲罰龍冰!!!!

有藍絲去龍冰食食免費學生餐跟住坐喺度同佢個女講d學生出去打爛野 跟住有個男人出聲叫佢唔知咩事唔好亂講 之後就嘈到老世過嚟趕走藍絲閪客
一齊狠狠懲罰龍冰

每日經過都排哂隊咁入

push
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook